自從食過海底撈之後，已經唔會係幫襯香港食肆

香港出街食嘢=俾錢做狗

咁你咪死返大陸食餿水地溝油囉
走啦

啱，成日返上去食

樓豬食完屎發現自己係食屎鬼

人地用高級食材

翻唔到轉頭

食一滴香食到樓主腦殘

以為你食完死咗

天然湯底 番茄濃湯好味

都唔好食
食潮州牛肉火鍋最正，牛新鮮，湯清水，唔怕賴野

吓... 我屋企隻狗都唔食....🤢

因為已經死咗係大陸 早兩日有個fd都係咁

中國人搶著去香港走水貨，香港人on99北上消費

祝你娶埋中國人做妻子，臨老過唔到世

袋底撈

樓主自從食過海底撈之後，已經幫襯唔到香港食肆

返唔到轉頭？個湯底可能落咗罂粟

罌呀 殘體字 你大陸落嚟？

大陸出街食嘢=俾錢食屎

早排先有單新聞話用餐具liu 條渠wo

其實你係唔係無錢食好野
貴d個d服務都好好

支那狗

吉野家屌打海底撈